本身csl 想轉台 帶價

本身係csl 家庭plan 想轉會 出價

Push 同問
但csl家庭plan有新優惠
好似係15gb->無限
樓豬係邊隻？

Csl 家庭 我依加係 50gb